呢排好似咁多港女中伏o既？

連登好多女俾人飛
係咪因爲近年尾聖誕新年？

雞

臭閪